有無曲髮巴打係度？想問下你地平時用開咩產品

早幾日電曲左
本身個頭都屬於硬果一類
平時係整開allblack
但今次太短電，整allblack唔靚
所以都係放落黎gei
呢幾日用髮泥同pomade gei過發覺gei完好乾，好似鐵線咁
有無巴打可以介紹下邊隻gei好用？

曲髮點解要all back
好似鳩毛

本身想整呢啲

推

曲髮留長其實幾型

推 有無巴打有產品介紹下？

硬曲髮留唔到長
你以為佢地會自然下垂好似鄭伊麵咁款
其實係一路向橫向上發展

有無電髮好睇嘅saloon介紹？

上ig tag到search 曲髮

10連

9

8

7

6